刁大大加強掌控香港，cc台手足鍵國又易左了

共匪倒行逆施，民心越黎越向我地港獨派靠近

25 Oct
活躍5毛
何洋達

米屈啦清

建國後清算樓主

Ching唔好屌票啦